[眼殘撚]有無巴打黎到呢到之後成日睇錯開post個人係下面個名？

係主頁到成日睇左開post條友 係post name下面個名

推

推佢老母

因為你戇尻

我

我就係因為咁先入左嚟

你個名